[野良神/流浪新差]終於出75話了

仲以為會爛尾，要叫個孫燒比我
今集好似交代 緋、雪同夜斗，日和兩條感情線
有冇手足知咩網有得睇
平時自己睇開嗰幾個網都未更新

緋同雪? 唔係掛 唔係世仇黎咩

公廁搵人埋單

74話最尾
緋條八婆唔知痴咗邊條孖根咀咗落雪到

都唔知隻公家雞想點
無啦啦搞鳩呀雪

日和好撚正呀

好撚人妻
又pure又true

想睇雪音沉船落緋音到...

傻鳩

等左好撚耐

ching比我咀啖先

真係公廁，同雷神又有關系

呀雪正一純情毒撚
比人擺上枱都唔知
差啲又吉鳩死夜斗

夜斗成日比佢玩死啦

雞還是配夜斗好

差d唔記得左依套野，以為腰斬左

不了
夜斗要配日和

已經唔撚記得晒之前劇情講咩

多謝耶穌

不過動畫應該都無續作

兩套都算收得

應該仲有得出掛

今次夜斗會唔會俾雪音拮死

我愛日和

緋係公廁係雞

硬係覺得日和同夜斗唔襯

今集夜斗仲要有條刺
數日和同雪音訓過,比老豆kiss 咗

隔太耐
又要由頭睇多次了

我都係呢半個月先識呢套野
追完晒就有新一話

講到邊

條link fail左

都係出哂再睇 出咁慢

屌你隻死臭雞

講緊野良嘅話 我十分認同

當然係講緋

有76 未

最新個話又唔知有乜陰毛